大家有冇試過對著cold call大嗌嚇鳩佢?

大家千奇唔好咁做呀
一陣整到人地耳仔聾就唔好啦
平心靜氣講句屌你老母咪算囉

佢試下屌我老母
我唔打返夠百幾個電話屌返佢老母

試過 佢話佢耳膜比我震穿左 要報警拉我

搵食姐，犯法呀

渣ga
做得cold call狗，耳膜點可以咁薄

等佢講完開場白之後話收得唔好等佢再講過,到佢差唔多講完就收線

試過咁做，之後佢話: 先生，你唔好玩我啦，我真係好有誠意架

人地都係搵食

我地都好有誠意聽嫁

yes，我大撚把時間

整聾晒佢地就冇晒cold call狗
個世界清淨晒
又唔會有人爭論啲撚樣找食唔找食

嗌會傷喉嚨 唔值得
應該對撚住個mic大大力吹到佢老味塊閪都反皮

可以試下喺佢介紹完之後 狂問detail
然後當佢問你幾多歲嗰陣答佢仲讀緊中學
咁條友就會自動收皮
我次次都會咁玩
反正呀叔我好撚得閒